aik空難慶祝區

屌你咁都開個post

唔開唔得 垃圾波 讓1球半場輸撚埋
輸成雞野都黎 依隊野

C fu-.-

Hi who

以前跟你搵食個個

你個名

準備反cup馬會

出水比我 好耐無賭

AZ2.5/3大好似幾好

開季先賭啦 呢排啲波閪到

買1.72 穩

-1